國泰 大阪返香港 CX50_

琴晚同國泰空姐姐姐講加油 無人比反應我 仲見個個都咁後生 係咪中左伏 成程機仲要放左件黑衫係大肶 寫住香港加油

剩低嗰堆應該藍到黑

黃果d都唔敢出聲啦
想俾人篤灰咩

我都好細聲嫁啦

無事GE 不過下次可以照下鏡先

重坐國泰

EXACTLY

國泰染紅左啦
黃既都唔會出聲

可見而家CX人人自危，個個都怕身邊有人係藍然後篤灰

Hailed hydra

your face.....

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

記住唔好食飛機餐 一定加料

雪糕

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去韓國， 大韓 韓亞

去泰國， Air Thai Emirates Thai Smile

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

你唔係食左呀？

CX內部大把人督灰，俾人督完就入房照肺/收信走人
你話仲有無人敢應你...

另外都想講下 國泰係好多空少？

小心d飛機餐 姐姐特別泡製比你

好味啵 唔好嚇我啦 今日瀨緊屎

聽講雪糕整溶佢加口水再雪過

下次冇差別粗口咁屌鳩d藍屍飛雞

你ON9定白痴
重搭CX